31號有咩野搞

吾知有咩做但又吾想係屋企hea 有啲咩野做好

吾你老母 31號去學中文啦

學下打字囉 吾同唔都唔識分

睇到有小小感覺係咪正常...

學好中文